一人一個聽落就有伏味/語言陷阱級別嘅詞語

唔係話一出現依啲詞語就係誤導人，但好多時用嘅人依個詞語，暗植咗一啲似是而非嘅前設落個觀點度，如果無其他論據支持，依啲詞語就變咗引導性嘅語言陷阱

與時並進：假設所有新嘅事物都係好嘅，現有嘅套舊，過時需要改變，而忽視政策/制度/機制並唔一定係舊不如新

保護主義：假設自由競爭一定係最好嘅，現存嘅限制對進步有害。但現實係公共政策好多層面嘅考慮，完全放任反而有損公眾利益

包容：包容依個字暗示咗某群體處於強勢，基於人道理由/人之常情，應該包容其他群體。但當一個群體處於存亡嘅邊緣，叫弱勢群體去包容一個強勢嘅群體本身係無分清莊閑

理性務實：務實嘅人最多係有工具理性，識得唔做依一刻對自己有害嘅嘢，但剩係務實唔務虛嘅人，好難講自己有咩政治理念。應該話理性務實更適用於公務員/區議員依類職業之上。如果代議士聲稱自己理性務實，其實即係無願景，無理想，打份工，同直接宣布自己係建制派政客無分別。不過依一套詭異地係香港政治環境好有市場，一個願打一個願捱。

循序漸進 貫撤落實